一人一句前度最傷你嘅說話

我先 拍咗拖10年 分咗手半年
你有冇諗過要同我結婚？
乜你問埋啲咁chur嘢問題。

我曾經都好愛你

我個名

我同呀邊個(某狗公)既野關你咩事

我知道你好愛我 但我真係承受唔起

其實你講得出我知你已經唔再愛我

我對你唔住，到此為止。(跟住被block曬

你俾唔上我3年既前女朋友

行撚開啦死垃圾 屌你老母生到你咁撚煩
下下都粗口屌柒我 有時我係到諗我究竟係狗定女友

唔好再累人累物

你好煩

原來我一直都當你係朋友

不如我地做返朋友

ex：作為男朋友黎講 你已經好好
不過我唔係普通女人 唔係話你對我好就留低
我值得擁有更好

心諗仆你個臭街收皮啦臭西

我第一下聽到都係咁諗
但你ex講出口個下好野

可惜既係佢乜嘢都冇講就走左

我追你嗰陣唔係真係鐘意你
只係想搵個人試下拍拖
同邊個拍其實唔緊要

你呢個真係癡撚柒線
睇到嬲

分手個陣講：
唔緊要啦 其實我地都無真係開心過
我聽到之後

我都係 點解可以講得出呢句

算啦始終我地都係唔夾

我去左搵佢.

起馬肯講心底話 好過其他人作哂故仔咁屈番你

你唔好咁啦 你咁只會令我更憎你

你唔可以冇左我 但我冇左你一樣得

我會將你冇得到過嘅嘢畀晒下一位 佢算係我初戀

無謂拖住大家

我都好鍾意你但我地唔可以一齊

我覺得係你心目中
我一啲都唔重要囉

說話就冇 不過最深刻係想輕輕攬吓然後對方退半步
果陣心諗自己係度同呢個人做緊乜柒

愛唔係大晒架

你已經令我對你無晒耐性

你又想點呀 好撚煩

嗌交講粗口秒速想喊

你好煩
我唔似你咁得閒日日冇野做痴住我
可唔可以自己搵d有意義既事做下

"我好幸福 好愛我宜家男朋友 你以後唔好搵我"

個陣一齊5年幾 分左一個月都唔夠

忍唔住丫嘛，咪去左試下囉
我應承你唔會再有下次

一樣 想攬下同錫一啖 但佢竟然縮開 之後就發現自己被帽了

你唔係冇取代過佢

我覺得錢重要過你

果吓覺得如果自己仲痴埋去真係辛苦人地

你可唔可以唔好咁撚煩？

個時佢偷食比我發現到 佢竟然叫我你出街問下有女朋友叫女上屋企睇戲係咪好撚正常？

諗起都好嬲 屌你老母你幾撚時死？

你以為自己公主？

我對佢有感覺

我只係問佢 你有冇掛住我
佢就話 我唔知啊 你咁問我好亂 你唔好出聲得唔得

1.可惜你讀書唔叻 入唔到大學 如果唔係好似人地咁一齊住hall開開心心拍拖
2.你係唔係智障嫁 都叫你去驗下架啦

利申：手已分 已入U

唔知點解我講明唔想俾人用粗口鬧
佢話係我太認真在乎啲粗口係我錯
知道對方唔鍾意但繼續講即係咩意思
雖然對比樓上嗰啲粗口係小兒科
俾人用粗口鬧自己嗰下真係好難受 但佢同朋友都係咁相處

其實你真係好好
希望你搵到個更好

其實佢對我好好，又錫我又識體諒我，覺得佢好貼地，係肯同我一齊捱嘅人，好想追返佢

ex靠我入咗我間公司做
佢係啲厹同事面前講「我同問仔只係朋友關係」
之後散咗 我都辭咗職

嘩 咁嘅嘢都講得出口
好厚面皮

雖然上個月我好忙，但冇咗你我其實過得好簡單好開心
如果唔係個旅行，我地分咗手㗎啦

雖然你大碌過我 但成日10分鐘貨仔都無 我好無癮囉

so9sad, 枉你之前仲諗點同佢做得開心D

我唔需要你啊

我最愛嘅人唔係你

我唔會放棄你
但我放棄左你啦

可能到時分咗手

我下次會改架喇
我下次真係會改架喇
我下次真係真係會改架喇 你畀多次機會我啦
對唔住呀

你應承我嘅野有做過咩

我好驚 你唔好掂我

我當初唔知點樣拒絕你......

我尋晚同佢一齊訓 不過無做過啲咩

我好驚你

比你拖埋今晚 之後無嫁啦

次次都咁講
次次都做唔到
次次都要傷害我
次次都令我失望

你成世做垃圾
你睇落真心弱智

我: 其實你覺得我點？
佢: 好普通

其實同你拍拖之前我鍾意第二個
依家都係

景色好靚，可惜唔係同對嘅人一齊睇

其實我無中意過你
不如算啦，做番朋友

分手前幾日仲會送禮物比你只因我覺得我應該要盡作為女朋友既責任

屌 同我ex講既一模一樣

其實你有冇諗過 夠㗎喇

1. 冇講分手 直接喺Facebook轉做single

2. 我想搵返佢求佢同我一齊
佢話： 我覺得同你一齊好似自己攞黎賤呀 得未呀

唔係你唔夠好 只係我厭咗

一個月前仲講緊好愛你，今日話已經無之前咁愛，一個月後話我已經唔愛你，唔需要你，一個人可以好好生活啦

就算我有無第二個，我都唔會再鐘意你。

攰，不如算

十年都叫chur

我同你之間無情侶嘅感覺，你覺唔覺？

比我知佢同女仔fd去左玩 成日冇覆機 冇交待
跟住一句車埋嚟 你係咪有病呀咁都嬲 冇下次囉得未呀？

你可唔可以唔好咁幼稚？

分手個時
我：你係咪唔要我啦？
佢：係呀

同我差唔多
總括黎講你好小朋友

同我講相由心生

一路睇真係覺得呢個世界好多仆街
點解咁hurt既野都講得出口
講出黎有咩意思

你以為而家仲係中學啊？

呢句都幾癲

比返個心我

你好自私！你唔識咩叫愛人！

對唔住呀

仲有好多，但係呢單都幾深刻下

下午3點鐘WhatsApp佢
傾緊認真野 正正係同佢講可唔可以有d交帶
晚上11點幾先覆我話 ： sorry呀睇唔到你搵我

但明明佢係一個機不離手既人

真係多謝晒

咁我收番 無留意到

同你一齊我見唔到將來

收皮啦
有邊個會見到未來

算啦我地返唔到轉頭架啦

從前解決唔到嘅問題 依家唔會解決到 以後更加唔會

同你一齊係嘥緊我時間

如果仲係好鐘意你 我就唔會講得出分手

講緊前途 畢左業打算點
：其實我真係好擔心你
：擔心我？你擔心你你自己咋？

聽到果睇心都涼埋 講到我不事生產等人養咁

咁我可以點

當沒識過你

我唔想憎你

你唔好鐘意我得唔得

我都唔知果陣時點解會同你一齊

對唔住

我出面都無其他男人

相愛唔等於可以相處

我始終唔會將你擺係好重要既位置

老死不相往來
跟住block左我

我真係中意佢

你係一個好好既結婚對象，但我唔想結婚

我鐘意左佢

你覺唔覺得自己好撚嘔心？

分手一年後佢話 我果陣最愛既真係你 但係我太撚廢唔識處理

但係講完呢句之後佢都係繼續做好撚廢既佢

對唔住，我愛你，不過真係唔得

Am I your money machine

對不起 我發覺自己沒有想像中咁喜歡你 亦沒有那種很想見很想見的感覺

最後一次見面個陣仲主動goodbye kiss我
之後開始玩失蹤 到原定見面既前一日就咁講

你走喇 我唔想再同你有任何交流

I don't give a shit

我無當你係兵，我唔係甘既人

成熟啲啦
想嗲下佢都比佢話

上一個係我咁多個之中最中意個個

我曾經好愛你

個post啲嘢好多我現任都日日同我講
覺得自己好賤

我地都係算啦
無論我論乜
都係一句
算啦

同你一樣 拍拖十年分手半年

最Hurt真係太多

引述幾句佢講過既：
「我對xxx有心跳既感覺」
「想試下同佢一齊」
「唔想傷害你，都唔想傷害佢」
「我拒絕佢，佢好慘，得自己一個；你唔同，你仲有好多朋友陪」

利申紅巴

就算我去做雞都唔關你事

你唔係一個值得交嘅男朋友

仲以為我有留言但唔記得左

放過我啦

雖然唔係親口講
但每次諗到都好傷心
直到依家都係

我唔係唔中意你 但係我唔夠中意你

係呀 因為你中意返你條垃圾前度臭西丫嘛

你都經歷過 ？

唔想人地知你係我女朋友
唔想人地知我係我男朋友

聽完我呆左 唔知講咩好 之後無搵過大家

對唔住，之前我好衝動應承左你

一見到你我就唔開心

原來你係讀中大

你屌到我硬唔晒

你無得同佢比

「我愛你」
送完我返屋企講完最後哩句
第日我去旅行返黎就被分手咗
諗返轉頭哩句
當初有幾sweet而家就有幾痛

我知你對我好好

每次聽都好想大巴大巴車佢

你唔差 不過人地太好

：我好唔好睇呀
：你最靚係咁樣 (用對手撥左我啲陰落嚟 遮住全面)

而家我男朋友讚我靚嘅時候都有陰影
成日問佢係咪遮住個樣就最好睇呢…

應該答佢 係啊我睇得出

我同你睇唔到未來,大家信仰唔同

關你咩事

好煩

佢講嘅時候我差啲血都滴埋出黎

係我最攰最辛苦個陣 我第一時間諗起ex 唔係你

佢: 係咪死人冧樓你都唔會想見到我？
我: 係
佢: 眼淚湧出黎
我: 收皮啦 你好假

利申: 比佢帽 到而家都放唔低 但佢同新女好開心 而家就一舊垃圾咁

我對你已經無咗以前果種感覺

雖然我唔值得你愛我，但原來感覺呢樣野真係可以話無就無

而家我就

我而家唔想拍拖
到我想拍拖再同你講啦

佢中產？

你可以話我自私，但我真係唔想再哂時間，拍拖唔係我呢刻想要嘅嘢，我仲有好多嘢要做。

一直以為佢為咗自己可以好無私，點知我睇錯人，原來佢都係自私嘅人

你唔好行近我 我會好有壓力

原來我冇想像中咁愛你

簡直插爛咗個心

你唔夠愛我
分手講 我真心愛你架

我唔期望得到你既原諒，但我傷害過你既野我同你道歉。

其實你笑個樣真係唔靚 不如你唔好笑
重要用認真mode講

仲有一句 其實有冇諗過我唔係咁愛你

做返朋友有人講過唯有講另一句
你就當從來無識過我

嗰陣hurt到痴線 好彩睇返轉頭已經無感覺

係咪同一個人

我淨係鍾意我自己

拍拖兩年半入面講嘅野
我對你已經付出曬100% 所以唔會再對你付出
我想搵個好似我啊媽咁嘅女朋友
我講分手之後佢冇問過我點解死左心 第一句就話 你會後悔架 搵唔翻我咁嘅男仔
仲有太多不能盡錄

You are the one, but not the only one.

我對你無曬feel
我覺得做返朋友會好啲，不如我地做返朋友
我唔適合你，下一位會更好
。
。
。
。
。
。
。重點：佢同我表白

我應承你

我要你嚟有咩用呀？咩都幫唔到我。

我哋不如結婚吖

有冇咁岩

你仲鍾唔鍾意我？

我唔知

你唔好再搵我

你對我黎講 只係新鮮感

點解你呢排成日約我？

個陣聽到個心好似停左甘

我貪你夠蠢咋,傻西

i can’t help but it just happens

見到留言以為係自己打
好明果種個心好似停左既感覺
前度都講過類似既野
成日拎其他情侶既生活黎比較
人地點點點咁

最後我被帽了

呢個真係好誇張
點解會講得出口

每一次諗起都會好傷心
覺得自己原來什麼都不是

我可能未玩夠

係餐廳講數：
你唔走呀嘛？我走
我喊到扯曬蝦
佢就錢都冇擺低就走左

利申：都一年前既事 依家好幸福
現任同我好夾對我好好
發惡夢既次數寥寥可數了

其實一早放低曬
不過我信對人咁仆街一定會有報應既

同朋友message
我冇當過我有仔

呢啲錢夠唔夠啊？冇呃你錢啊嗎？

個次我比住先，等住找卡數問佢可唔可以第二日比返我，比錢我個陣就咁講

I know that feel

拍左幾年 佢：不如算啦 冇晒感覺啦 望住你好似望住個陌生人咁 我已經錫唔落

有時對方講呢d說話出口之前
可能都傷心左好多次/忍左好耐先咁絕

除左好鐘意我之外 我搵唔到你仲有咩優點

你成日返學做野 要做到幾多歲

你唔好再中意我

可能我唔信人

你無鬼用架

祝幸福

佢就有新拖拍嘅情況下講

ex : 你知唔知我寫左情信俾佢啊
： 同埋 嘩！ 你都唔知啊，佢（新女）居然同個男仔 兩個去high tea 喎，兩個啊！我幾緊張啊～

我頂你啊，以前佢一開頭幾個月都有寫情信俾我 ，之後冇寫，咁唔緊要嘅，但想係生日個陣想收到佢寫嘅生日卡黎留念，唔係千字文果種，簡單寫生日快樂就夠，佢都唔肯，但宜家追緊咋，就已經做得更多

另外，個陣同d新同學一齊去離島玩，有男有女，佢一d都唔緊張，唔太理，相反，味一齊果個去high 個tea都咁

分手個陣，佢仲話自己好愛好愛我 ，真係hurt 到入心，每次一諗起，都忍唔住喊...
成日會諗，行到最後果個會係佢，唉

利伸 ：9年分

「其實你有無愛過我？」
「無話唔愛囉」

「我一世都唔會離開你。」

「我無呃過你。」

「你個正印女朋友呢？」
「都無，我邊有時間識女仔」
「我已經搵到佢facebook」
「過咗去嘅野唔好提啦好唔好？你呢？最近點呀？」

被帽嘅回憶真係好大陰影

既然大家都唔夾又唔開心 點解仲要一齊 何必要忍 咁辛苦為咩

不如就咁算啦

唔好再搵我

係你令我變成咁咖

I have a boyfriend now

我覺得個天對你好唔公平
我知你愛我呀, 但係唔代表我要愛你

呢啲咁既仆街死十次都唔夠

你個口好撚臭

其實我冇叫你對我好。。。

因為佢好屌過你

一齊左9年 分左無兩日

我有點膩了。

呢句真係好傷人心
但係聽得多都已經免疫啦

或者下個會更適合你呢，如果我地有緣，試幾多個最後都會係埋一齊嘅。。。。

你條仆街自私精

我:

利: 手已分

一入黎就係大佬。。。
對你冇左感覺既人點救都救唔翻。。。

你唔係以為我同佢散咗就會同你一齊呀？

PS 我係第三者 (唔好屌咁大力)

我同呀媽傾過，我地分手啦
（重點係冇同過我傾，我當時覺得自己人都不如、好傷心，宜家諗番起冇乜感覺之餘覺得自己幾好彩）

咁惡既

你根本無放過我上心

一路以黎都有好想讀既科
有外國名校offer留係香港最後換到一句咁既野

無人講過話有一人俾一次機會依樣野

樓上好多我都有聽過
不過係現任

我對你果啲唔係愛

（現任

以為最傷 一定係從口而出
但其實係 分開前夕我百般哭訴
但你一言不發的冷暴力

算啦好無

對 冷暴力最仆街 交代都冇個

「我同你一齊好辛苦 我無開心過」
最後我想攬多佢最後一次 佢推開左我
後尾先發現自己被帽

You are my soul.

等一世都等

自己成個傻仔咁係街又喊又叫
我寧願佢講一句狠嘅 叫我死心
比我去憎佢

佢啱啱散 搵我做水泡
我有次同佢嘈 佢同我講
就算佢畀帽我戴都得到我死心塌地嘅愛

依家佢地一齊翻

就算返黎都係玩你

你又樣衰又窮又頭大身細 有我要你你真係執撚到啦

原來我已經唔愛你

我同我Ex無嘢

你條野頂到我好痛

其實你係咪當我sp
我屌佢老母我果時處都未破 SP?
仲有話我冇錢餐餐佢比
我明明講過比返錢你 但你唔受咋
咩都入我數

你會唔會厚面皮啲？好心做男人有返的自尊心啦，你知唔知分左手仲搵人真係好撚煩呀、你真係好小學雞

係幼稚先岩

分左手都可以做朋友既姐，
唔係個個好似你咁分左手就要dum晒d野格

你係我好愛既人，但timing唔岩，係適當既時候冇一齊到，過左timing之後先一齊就發現已經唔係最初個種感覺，不如算啦我地

個ex有另一個 之後講：其實你好好 但我唔知點解想試下同第二個一齊係點 所以就發生啲咁既事

點知呢排無啦啦wts我傾計 就話人地好窮 唔想唔理佢

無最hurt 但最深印象係同佢出街佢問我點解晤試下化妝 嗰下無乜感覺 事後諗起先發覺原來係嫌我影衰佢 下定決心變靚之後 佢搵翻我問我最近點 看就覆佢關你撚事

利伸 嗰陣先中三 佢完全唔靚仔 唔明點解咁厚面皮講到出黎

你仲愛唔愛我？
：真心愛過

LM

中學果陣 一直都做緊水泡
有一年條女有厭食症 入埋醫院
整左小小野食去探佢
見佢個肚瘦到凹入去
好下意識咁摸左佢個肚一下

：你可唔可以唔好摸我 我仲同緊xxx一齊

天下男人一樣黑…

原來我未準備好拍拖

我: 你又話一生一世嘅
佢: 之前講過嘅野唔代表宜家都係

前一句係我哋大家冷靜下先

係咪一定要我放棄全世界先叫愛你

重點 成撚日同啲女同前度糾纏不清

射咗嗱？

我唔知自己鍾唔鍾意你

自己兩三個女仔去d二三線國家飲野
暪住我比我發現左
:我以後做野都係知會聲你 唔係問你俾唔俾

Ching有無打死條pk

同人講佢冇拍過拖，未有初戀

其實你已經係一個好好嘅女朋友

咁你又一而再再而三咁唔要我？

我唔係性冷感
我係唔中意同你扑野咋

叫我唔好講你係我架
佢話覺得好反感

你浪費左我八年青春啊

我最愛嘅唔係你

無安全感 無上進心
難聽過粗口

我知你對我好好 係我唔好
但我地係唔同世界嘅人 分手啦
利申： 拍咗4年 分手無耐

巴打，想知條女咩條件？我識人都係咁心態，但係低學歷公屋妹

其實我不停問自己究竟有幾鐘意你

有咩你唔想我做既我以後唔做

屌你老母最後咪又係咩仆街野都做齊曬

我諗起你都係一啲唔開心嘅回憶
就算有開心 都係玩嘅時候 唔係交心

你身材幾正 但我覺得你對腳有啲粗 我唔鍾意腳粗既女仔
姐係當初係貪我個樣同對波先同我一齊？

我變咗啦唔會好似以前咁錫你

我曾經都好愛你

岩岩講完分手後 好想再拖佢隻手但佢縮開

😂

其實你唔係我最愛嘅人
你真係視你為結婚對象

不如算啦 我覺得自己唔夠鐘意你

: 你當我係咩?
: 人

嬲到我爆

感情係會變，過咗熱戀期就到過渡期，呢段時間最好有新改變例如結婚生仔，否則就好快厭倦

衰D咩 要3次不改

我: 點解你要呃我咁多野
佢: 因為你好呃

其實兩年前未預到我你咪一樣生活得好地地，依加一樣咋嘛

我哋喺天堂都唔會再見

你好自為之

我有咗

其實我只係貪玩先同你一齊
聽完個心碎左

講呢句真係好自私

話我條丁好細，仲細過佢前度

你一早已經可有可無
係囉 咁你明啦

話自己性格唔適合拍拖 轉個頭就

我發覺其實我唔鐘意你

分左手半年
去旅行？同同學？
同男朋友

扯咗啦？

啊媽唔比我拍拖

你知唔知你永遠唔會令我傷心
因為我跟本唔care

好囉

：多謝你7年以黎既體諒...
（分左幾日就同左第二個一齊，已經過左半年。）

帽完我後 同我講個句sorry
突然覺得咁多年既付出只換黎一句sorry

佢無問題，佢好好

嗌交無聯絡半個月
期間佢突然del哂相，仲有分手post
之後我識左個男仔 未一齊
佢：我有講過話分手咩？
唔知係你發姣定佢乘虛而入咋
仲同我講佢個時del相 係想試我會唔會搵返佢

死全家

I know that feel bro

佢話同我一齊咁耐都仲好掛住個ex
果晚散埋

我好想結婚，但係唔想同你結

點解我個陣唔識咁樣答返ex

你姓何?

你溝唔到女定太愛我?
我冇可能讓步，因為我就係咁雙重標準。

我唔想被人笑我男朋友係恒大仔

我從來都冇話過我地一齊緊，我都係鐘意自己一個多d

佢：我搵到我想要嘅人

賤狗

如果我一早知道你唔係處
我唔會同你一齊

我個時都唔識咁答
因為好愛 聽完個下頹哂
放低咗之後諗返 句野好on9
等唔切就等唔切啦

唔係

一齊緊個時成日聽
點解個時我會咁on9
乜都包容哂

鬼佬條X非常舒服...

完

：如果下世我搵唔返你 咁點算
： 我會好開心

對唔住 我係差人

你好好 係我唔好咋

你晒咗我五年幾, 我而家咩都未玩過

利申: 95後

1.好多嘢令我地同步唔到，我好難去投入
2.我唔一定話我嗰套會啱你，不過長遠落去我地好難會sync到
3.你覺唔覺我少咗著緊你？

唔想理你咪唔理你

我d野唔洗你理

我覺得我地做返朋友會開心d

你係咪覺得你.....咁好偉大阿？

我唔理你個陣我覺得好撚開心㗎

我地原來都幾唔夾

無咗你都無咩分別

你好黑我憎

我對住你呢段時間唔開心多過開心

上面係佢部分同我講既野一部分
佢係我現任
佢每次發脾氣就會講類似既野
佢同我講過好多次分手
每次我都挽留會氹返佢
因為我好愛佢

我覺得佢（我）當我（前度）係炮友 得炮友關係

當我朋友面咁講而我事後先知

點忍到 心都碎埋

條件好過我好多
不過係上海人
屋企唔憂食同住
香港上海都有樓

個陣真係sad到想死
不過當時自己仲係學生又無本事
比唔到安穩佢
唯有眼白白睇住佢走
個種屈辱到依家都記得

個陣仲死纏爛打佢
真係咩都比晒佢

我地long d 兩個都唔係hk
佢分手前 我已經feel到怪怪地
戶口緊餘少少錢都用埋飛去睇佢
明明都tum返佢 佢仲好感動
走咗之後兩個星期就話分手
講段咁既嘢黎

追完呢個post
令人明白到想拍拖好簡單
就係要夠仆街
先用仆街去溝仔/女
溝完乜都玩完再加深仆街程度
令傢伴終於頂唔順分手
就繼續仆街地溝新仔/女 無限loop

講大話

睇到想喊
好多負能量

你第時個女朋友要靚過我
廢時人地以為我輸俾佢

其實有冇你係到都冇所謂
有你係咁過 冇你都係咁過

對唔住...我果時話想同你一齊其實係一時衝動

you are not up to my standard

你以後要好好照顧自己

竟然浪費時間同你一齊
覺得自己好蠢
真係好後悔

我話佢講野好難聽, 然後話番我正常想追番女朋友唔會講呢D

你真係好燃蠢我玩你乍

好後悔當初自己咁衝動，唔追你就唔會分手

你對我太好
我唔鐘意

我：不如我地分手啦
佢：其實我想講好耐
食屎大 條撚樣比人飛都要夾硬拎返個尾彩

我哋性格不合，仲要whatapps 被逼分手
之後佢去旅行玩得好開心

我喺香港捱生捱死

屌佢老母，我仲記得分手前兩個月，佢話應承咗去加拿大搵個男仔

根本有曬劇本，我生日飯講分手，個一刻好想喊，甚至個日仲要俾佢呼喝我

做護士大曬咩，小心你情緒病復發

一
我：想同你結婚。
女：我有話要同你一齊？
二
女：我已經湊夠細路，唔想而家又湊一個。（事實上我無要求過佢幫我做任何野，反而係我成日聽佢講心事，同照顧佢eg.幫佢拎重野，上落電梯企扶住佢企佢下面，過馬路唔比佢企外面，食野污糟幫佢抹乾淨，仲有好多多到數唔哂）
三
約左佢今晚一齊過，突然中午睇完電話笑住咁話，我今晚返舊家。（睇住佢佢約左男仔上床）
到晚上同我講比男人block左好傷心。
四
成日提起前男友有幾聰明，讀書有幾叻，對自己要求幾高，話我你唔係你唔會明。
但佢前男友到而家都成日要佢幫手做功課，要錢唔去打工問女友囉，又易放棄唔讀書，做工又無人請，雙失要自殺，答應左人既野永遠都唔做個隻。
五
女：我其實唔係咩好女仔，我有好多野都係扮出黎，我個性好差。

你可唔可以繼續做我既水泡？

如果可以 我想你永遠喺我嘅世界消失

禁啱呀！我個ex又係喎

痴撚線 第一同三項咁都講得出
你肯定佢係你女朋友

你其實知唔知 我覺得同你分享係一個麻煩
利申:現任

初初識你果陣以為你潛力股
點知原來你係老千股
我都唔明點解可以同到你一齊3年

同你一齊既日子
覺得浪費左我既時間......

「對唔住，係我問題」
「點解我咁快放低你？可能係我問題掛，佢係我最軟弱既時候陪伴住我。」
「我總算唔同佢一齊，都唔會考慮你。」
「你不如放低我，我唔值得。」
「我好欣賞佢，佢需要我喺佢身邊，我都唔會離棄佢。」
「我冇同佢一齊，不過我好清楚我而家係中意佢。」
「我好想結婚，但係你唔啱我。」
「我好想靜下，會block哂你地兩個。」
之後ex unblock左佢，繼續同佢曖昧
佢就unblock左我，不過繼續hea覆

乘虛而入仆街死啦

嗰陣我中五佢中六grad 分手嗰陣俾佢話：我睇唔到同你嘅將來呀
到依家嗰心仲頂住頂住

我始終放唔低佢，何況我想成長唔想一世都要男朋友照顧

我愛過你

我一開始只係當你係水泡
依句我記一世

我都有同我仲好愛既ex講
但係係佢飛我

我留得住我個人 留唔住我個心 有乜用

對你既感覺 已經唔同左喇

Dllm情到濃時又話想同我有將來 我信架

我Ex都係 好Hurt

過年嘅時候，ex話要幫親戚照顧小朋友好麻煩
我講笑咁同ex講:唔想照顧小朋友咁照顧我啦
佢答:你想嘅話，我可以
以後要好好照顧自己係飛我嗰陣講

1.佢比到安穩舒適既生活我,,我可以安枕無憂
2.但我鐘意你多過佢

屋企冇錢真係唔好拍拖

我冇鐘意過你

你好好

我唔值得你對我咁好

分手咪分手
睇下邊個冇左邊個唔得
當初係你話會對我好先一齊
冇話鍾意過你

我又唔知出於咩心態又對而家個個講番同一樣說話
其實我好鍾意呢家e個
但嬲交個陣就學哂ex d口吻
唉屌，對唔住啊beebee

我同佢冇嘢㗎，佢有女朋友㗎，你諗太多啦
我唔值得你對我咁好㗎...
點解你唔信我？你stalk我ig?

一開始我唔係鍾意你㗎，係因為我感動..

粒聲唔出先係最傷

我唔想諗結婚住
我唔想諗住既問題
我同佢永遠冇可能
我同佢只會係旅遊伙伴

佢飛左我之後我為左要斷絕所有聯繫
同佢講左句要好好照顧自己就封曬所有野
但係我仲好愛佢

點解你唔可以好似x幾好既朋友) 人地又靚女又大波把聲又甜 好心你學下人啦！

只係各取所需姐。

：我
：佢

：我地一齊左4年喇，係味7月12係紀念日呀？
：唔係呀
：我記錯左咩？
：我同你幾時一齊呀？點解你會有咁既錯覺

你放過我啦 唔好再逼我啦
同你分開之後 開心多過唔開心

分手果陣同我講：
如果你由頭到尾都冇咁醒冇發現
我玩夠係會自己返屋企

我ex會。。。對我，但你就。。。對我

利申 最後佢暗地裡同佢ex復合返
跟住畀我發現咗 就飛咗佢

其實做朋友腫仲開心過做情侶🤗🤗

呢啲我都聽過

求下你放過我啦，我同你一齊個陣真係唔開心多過開心㗎
我真係一啲都唔鐘意你啊，你走啦
你不如留翻好嘅一面比我睇啦，唔好比我憎你
你以後都唔會搵到我㗎喇
我個時聽到心都痛，想喊又喊唔出，谷住谷住好辛苦啊

係我唔鍾意你 唔想去磨合

鐘意你但你真係好難頂sorry, 溝通唔到 唔想日日都炆憎

「你話你改左但我唔覺得係，你依然係逼到我就快癲」

令我明白到，當一個人變左心，無論你做乜野都係錯既

Sorry

垃圾 記念日我上其他男人屋企呀 正一垃圾

聽到個下個心真係沉一沉

佢話：覺得分得好啱
一見到即刻

我問 其實你一直以尼當我係乜野
佢答 唔知道

我要專心讀書

Long D:

你走啦就算你而加即刻嚟強奸我都做唔到呀

冇前度

人地呀邊個邊個嘅男朋友點點點....

佢：我已經唔愛你

聽到嗰刻心都碎埋

妳有時都幾惡頂

一齊咗幾年話你悶想去出去玩

如果遲啲你遇到一個比我有錢，樣更好，又一樣咁錫你，妳係咪會離開我？

: 係呢一刻我答唔到你

無鍾意過你

佢粗你好多好冇！

我想有樓，有屬於自己嘅家庭

聽到之後一晚長大

乜你有過波咩

其實你唔係我理想型 我個group mate先係 不過可惜佢有女朋友

唔好同我班朋友提起我地關係
唔想人知

遲啲我可能會後悔失去左你既
不過絕對唔係依加呢一刻囉～

有啲野番唔到轉頭

一個月前仲兩個人好開心咁去旅行，今個月頭送花接放工仲話好sweet
接完放工一星期話我地唔夾

未分手個陣，我問佢1分最鐘意，10分最唔鐘意，有幾多分鐘意我，佢話7分

我已經記唔起佢講過咩 最傷我心了
佢把聲 佢個樣 我都開始模糊
要用力先可以記起
*利申：一齊左三年，分左手大概一年

謝謝你

我地似朋友

一齊4個月，但到而家分左6年，但唔知點解仲係好上心

我鐘意處女

其實點解拍左7年9年都會分手

十五拍到二十頭都明因為生活環境變化大

但如果廿幾開始拍到三十幾我就唔明
到底係人會變
定係敵不過新鮮感呢

廿幾開始拍到三十幾都散
女嘅就泊到好碼頭
男嘅就搵到個比條女更後生嘅新女

如果你幫唔到手希望你唔好加重我負擔 唔好意思

岩阿 早幾年我fd個前度中六之後讀ive成個人變曬 變咗個爛蒲死臭雞 分手之後同啲共同朋友講我個fd又打佢又乜乜柒柒

你係一個好男仔 我唔值得擁有你

“乜我地拍緊拖咩？”

又拖手又攬又錫又比佢隔住衫摸過胸patpat大髀，其實唔係拍緊拖我唔會比佢咁做
點知得我以為自己拍緊拖

我知道我同你分手會後悔，但我唔追佢我都會後悔，我控制唔到自己，Sorry我唔值得你對我咁好

然後用做住朋友同你分手，之後話俾你知佢同追個條仔d野

如果你連朋友都不能和我做，我就一定要愛他了

Ex:你一啲都唔靚仔 又唔識著衫 人地男朋友做嘅嘢你又做唔到 然後就一個星期最少講一次分手

我咁樣唔算出軌

佢痴線架
係佢同我好朋友講我朋友比返我睇

好sad

你覺唔覺你好似隻狗咁?
吠兩聲黎聽下。

狗你老母呀死臭閪

條女話：我ex個後花園大過你間屋

佢: 我要搵我想搵既人

食屎啦
問佢想要嘅人係點 又答唔出

你都知我選擇左佢。
每次給挑選都被拋棄

咁咪一齊番囉 你明知我玩你感情既
依家諗番想一拳打落佢到 死賤男

關你事？
同你講嘢真係好悶

佢: 總之唔係你

哇 好撚hurt 好彩佢無咁直接

係，仲話就當我地係過客

佢只係叫我去搵男朋友

最傷既唔係講過既某一句說話；
而係佢唔再同你講任何說話。

你若不離 我定不棄

如果你好似以前咁樂觀，我會鍾意返你

明明我以前好樂觀，係俾你搞到個人好負面

我習慣一個人

其實呢句係我講先啱，轉個頭即刻換畫，真係當我傻

我無野想同你講

叫我move on 唔好再煩佢
我可以點move on呀
講完然後block哂我所有野

我同佢冇野

我已經有老公啦
請你唔好再搵我

你話我有冇放你喺心度
冇嘅話我一早飛咗你
如果唔係我愛你 你亦只不過係一條女
冇嘢值得我留住你